點解仲要做淡

呢兩日港股沉得個幾百點又再連續兩日拉返上24000，明顯港股係強勢的。

有冇淡友入黎講下點解，真心想聽
你地覺得有咩原因令佢地做淡
都明知疫情Price in曬，好壞消息都係可以推動股市，為何唔順住Trend去做

我次次答牛3進行中
都畀人負皮

明明做淡慘過做雞

利申：睇淡不做淡 等淡友死曬先做淡

空倉算唔算?

好簡單 因為連登仔做多

根據統計 跟連登仔走反向多數都贏

麵神不在話下

人地等緊大蕭條

望一望外圍
1.歐洲PMI
2.負油價後續問題
3.美國失業數字
4.疫情再度升溫
5.中美關係惡化

就算唔睇外圍你望下香港本身都已經有問題
好似金管局要問人借美金就知有D唔對路
點解香港會唔夠美金你諗下就會知

向上有1000點走 向下有3000點走
點睇值博率都係做淡好
放水 但實體經濟差
真係以為放水可以破番疫情前個頂？
會唔會諗多左

因為而家肺炎

全球都知道經濟差,樓下阿婆都個個經濟差

經濟差就緊係做淡

基本上人人都睇到,個個做淡都會發達

呢次大戶想救市都救唔到,重唔輸死班大戶等佢地派錢比我地?

Cash is king

全球上到疾疾下咁
油價又未驚完
如果唔係起唔切身我都想放堆美股佢

外圍爆成點，你睇港股？不為所動

唔似係牛三， 而家似係熊二

“順住Trend去做”
呢句見得多，實情冇人知個trend係點
9up當秘笈

成條上升軌出曬仲話冇Trend，比你上到6萬點先出TREND好嗎

上昇軌
邊度昇呀？睇過

連燈仔反社會人格 最想股市drop to zero

英雄主義 疊馬 型囉

一陣反彈就bin 上面班人

百年一遇溫疫都唔買跌 幾時買？
輸左當買個回憶
但起碼博盡無悔

留名

笑到我哭𠹌咗 呢排咁多傻閪申請鞭尸

因為升唔起囉

調返轉睇24300呢個位升左幾次都唔穿係個市唔夠力wo
無力就跌架啦

好淡大戰

成個topic錯方向

應該改做點解仲買垃圾港股